Ahhhhhhhhh...買咗張JR West Rail Pass，有一日free day去邊好？

本身諗用plan個日係去usj，但係又想用盡張pass，
咁啱大阪市內都無乜興趣行(本身留多一日行大阪)，就決定提前去usj，
咁就突咗一日出嚟唔知做乜好，求提議

已經行過京都嵐山奈良，之後會去神戶姬路（同一日），仲有會去白濱同和歌山（呢排關西開始狂落雨，仲想行熊野古道 ），
有諗過覆桌京都，因為未去鴨川就過咗嚟大阪，或者神戶姬路分兩日去，甚至有諗過去岡山即日來回，
前提係大阪來回，所以想問吓意見再決定

打漏係5日 關西廣域卷，成日搞亂啲名

入熊野都要預一個full day啦？

預咗，5日day pass本身係咁用
D1 大阪即日來回姬路神戶
D2 usj
D3 大阪直去白濱 （唔行和歌山）
D4 熊野古道 （有時間就去埋那智瀑布）
D5 白濱直去關西機場上夜機

即係Day 2吉咗？

係，day 2暫時吉咗，除非聽日太大雨，去唔到usj

落雨咪大阪即日來回岡山or敦賀

飛田新地真係高質，返工風塵樸樸，收工鄰家女孩，不枉此行